HW 6 Questions

// Теоретичні питання
// Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування
// Экранированние нужно для того, чтобы показывать спец.символы для пользователей.
// Які засоби оголошення функцій ви знаєте?
// Expresion func, declaration func, arrow func
// Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?
// Хостинг в функциях позволяет работать с переменными где угодно после его обьявления.
